好想自己可以多啲朋友

唉...點解我咁毒

握握手做個好朋友
我做主人
你做

比番個名出黎

Lm

之後想自己一個